［朋友post]係我變左定係你變左？

中學果陣
日日放學就打藍波 足球隊 乒乓波 羽毛球乜都玩

玩到天黑先返歸

考完dse 你去左外國讀u

諗住你唔會變 返黎好似之前咁fd

點知你係外面淨係識飲酒 浦club 攬女
返到黎 難得約齊人打藍波

你就打幾場就返屋企再食 唔同我地直落
Ok fine ,原來又去唱k攬女

返黎20日 15日就攬女 飲酒食煙 隊草

係我思想保守 定 你變得太快？

讀完書出黎做野變得仲快啊

其實外國都係亞洲區黎😂